（政府好驚）集會所有人戴口罩=惡法無效

黑警驚到要後補條件提醒搞手提我地戴口罩你就知咩事去前走後戴唔戴自己決定，但希望起碼集會個時大家都戴

平日戴大家可能覺得無意義唔想做，而家有集會就係時候學烏克蘭

建議大家事前事後唔戴口罩都至少開住遮，唔好俾班狗亂影

我發緊燒重感冒，守法決定唔戴口罩，祝大家好運

嘩，你有病，我地全部帶番個口罩先
傳染學嚟講，集會帶口罩係好合理既

我守法但我冇公德心

真，其實諗深一層佢今次忽然批除佐係因為人權法在即外都係因為見我哋無人理佢個蒙面法，想借位要我哋跟返佢姐

同意，仲有俾面美國
個蒙面法其實不嬲都廢

屌你啦唔洗諗下其他人架？
既然你咁仆街我唯有買幾盒口罩去派

推

啱呀，一人買幾盒口罩派俾人！

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

戴呢個面罩

香港人，反抗！

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)
幫推下啦

民眾密集地方戴口罩可防止疾病傳染

我中咗伊波拉呀！同我戴口罩！我唔想傳染畀人！

Push

反抗！面對惡法 不能屈服！

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

pish
帶住嚟緊

生得樣衰咪戴囉幾多鏡頭影住

帶口罩加開遮係必須嘅

咁多人一齊戴 唔通拉曬全部人？ 老閪都戴啦

今晚一定要做足保護自己！愈壓迫愈反抗！

終於有機會睇到一班人戴口罩

coming

push

我有伊波拉 我決定唔除罩去狂咳 大家睇路

屌你

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

又話合法集會可以戴？

咪就係 講明非法集結先唔俾戴

合法集會都唔可以呀

法不治眾

條文規定，禁止在集會、遊行、示威（包括非法集結、未經批准集結，已獲得不反對通知書的集會或遊行）中，使用蒙面物品（包括面罩、其他遮掩全部或部分面部的物品、顏料）阻止識辨身分。

有人有肺結核點算？

和平集會

好病驚傳染

大家小心 唔好野到

呢排咁多人病（包埋我）
大家戴返個口罩 唔好野到其他人

比條link大家去病強身
戴咗口罩仲快好

戴ed

Pish

頭先屋企人有肺炎都去咗，費事比狗逗所以冇戴口罩goodluck

一個唔守法律嘅政府，立嘅法會有人遵守咩？